有冇人覺得食嘢嗰陣jap jap聲好討厭

我屋企人食嘢嗰陣成日都係咁
我睇緊片嗰陣都算，有時屋企靜哂得返佢食嘢嘅聲都令人幾唔耐煩

真係，食嘢唔係應該合埋口架咩？ 見到把口入面啲嘢食浪下浪下咁，真係好核特。食嘢japjap聲真係視覺同聽覺污染

戲院打開口食爆谷食到成場都聽到嘅仆街
全部冚家剷

覺
好無家教 食相好柒

入黎為左睇呢張
我都好憎人食野jap jap聲

好閪煩
迫住聽唯有自己好撚慘咁戴耳機
但有時開好大聲都聽到佢d 習習聲
屌佢老母

以前最憎返工坐巴士有人食野，成車鬼咁靜，係後面食到 jap jap聲

屌 真係好憎 見字都有聲
身邊啲frd仲要話食到有聲先好味

屌啦 唔好咁自私得唔得 聽到真係咩食欲都冇曬
你就好味喇 咁其他人呢

有 聽撚到無名火起
我個藍屍老豆就係咁

屌你

點先可以食到咁開口唔會跌嘢出嚟咩
利申未試過

試過就知唔會跌出嚟不過對面嗰個會見到你口入面攪到碎哂嘅食物殘渣

我同我屋企人講唔好japjap聲啦，佢仲話我霸道剝削佢食嘢japjap聲嘅自由，重話我惡撚過共產黨真係唔知點駁